\documentclass[pdftex, abstracton, a4paper]{scrartcl}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{amssymb} % Anwesenheit: $\boxtimes$, $\Box$
\usepackage{graphicx} % Bild hinzufügen: Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png
\usepackage{background} % Bild als Hintergrundbild
\usepackage{eurosym} % \EUR{<Betrag>}

\setlength{\parindent}{0em} % Einrückung nach Absatz
\title{StandUp}
\subtitle{Fachschaftsinitiative E/IN e.V.}
\date{15. Mai 2018}

\backgroundsetup{
  placement=top,scale=0.25,opacity=1,angle=0,hshift=900,vshift=0,
contents={\includegraphics{../Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}}
}

\begin{document}
\maketitle

Dennis Müller hat das StandUp geleitet.

% Agenda

\section{Elektrotechniker bei der Fachschaftsinitiative E/IN}
Es sind endlich Elektrotechniker da.

\section{Kooperation UStA}
Es wird eine engere Kooperation mit der UStA geben. (Dennis Henle)

\section{Spieleabend}
Wird wegen der Feiertage neu geplant. UStA wird eventuell mit dabei sein.

\section{Sangriaverkauf}
% Inhalt vom Protokoll 2018-05-08
Findet statt am:
\begin{itemize}
\item Dienstag, 15.05.2018
\item Mittwoch, 16.05.2018
\item Dienstag, 29.05.2018
\item Mittwoch, 30.05.2018
\end{itemize}
Für je \EUR{2} pro 0.4 L.

\section{Vereinseintragung fertig}
Server wird besorgt.

\section{Vereinskonto Eröffnung}
Am Donnerstag, 17.05.2018 wird ein Vereinskonto eröffnet.

\section{Rampenfestmeeting}
Am Mittwoch, 16.05.2018 um $13^{\underline{00}}$ Uhr im G2 0.37.

\section{Beerpong - FTV zu Hohenstaufen}
Beerpong-Turnier findet bei FTV zu Hohenstaufen (Mozartstraße 31) um $18^{\underline{00}}$ Uhr statt. Ein Team erhält nach einer Zahlung von \EUR{15} für den restlichen Tag Freibier. Der Gewinner des Turniers bekommt einen \EUR{15}-Gutschein und der zweite Platz \EUR{10}-Gutschein für eine Brauerei.

\section{Sonstiges}
\begin{itemize}
\item Man kann sich beim Hochschulsport melden, da noch Helfer gesucht werden.
\item Infoveranstaltung für die Wahlen am Donnerstag, 17.05.2018 um $13^{\underline{10}}$ Uhr im G2 0.23.
\item Fachschaftstreffen für die Veranstaltungs-Planungen im nächsten Semesters am Mittwoch, den 16.05.2018 um $18^{\underline{00}}$ Uhr.
\end{itemize}

\section{Termin der nächsten Sitzung}
Nächste Sitzung: 29.05.2018 um $13^{\underline{10}}$ Uhr im G2 0.37.

\end{document}